好想知我同佢有冇機會:(有冇人可以比下建議我

上年年尾因工作識到一個男仔，
一開始大家傾計內容都圍繞住工作，
而見面都只係交換器材，都係關於工作。
佢算係半公眾人物，而我就係普通打工女，
本來都冇諗過會同佢有啲咩交接。

但係由今年年頭開始，大家見面見多左，
我同佢都因為工作成日香港台灣兩地走，
每次我飛去台灣或者佢返嚟香港都會見面食餐飯，
傾計內容由工作變成會傾大家近況，
仲有試過傾感情問題(由相識到現時大家都單身)
仲有好多野都會問對方意見咁樣。

我同佢最大嘅轉捩點應該就係上個月同佢做完一單job之後佢病左，我好擔心佢，
我有帶d藥上去佢屋企，但放低就走左，
第二日佢就又要返台灣工作，我就心掛掛咁，
之後我就開始覺得自己有少少奶左野

講多啲我同佢嘅details先
佢：30歲，月入廿萬，都算靚仔，出街未必有人識但都有啲名氣，工作太忙，個人冇乜朋友，但因工作會成日同d小模接觸，不煙不酒
我：23歲，月入兩萬普通女仔樣，唔係小模樣，都係不煙不酒

有一次同佢出去食飯佢仲話等我生日會送花俾我唔知係吹水定認真
宜家日日都好掛住佢但又唔敢搵佢，怕佢覺得我煩，我驚最後連朋友都冇得做

月入廿萬老閪都主動溝佢啦戇鳩

但驚講左就連朋友都冇得做

唔試咪做一世朋友

Ptgf

求財啫 開去經濟台好似合理d啊

條友係咪對你有興趣先
試下努力啲比佢知你先係關心佢嘅人囉

有無雙方八字？幫你算下

叫麵仔祝福下
一定掂